你班仆街有冇人性！？

頭先經過百佳冇哂香檳
點撚樣慶祝呀

師兄咁慢架

一早入定貨，爭在幾時開😂😂😂

ching住邊區? 我送支俾你。

入緊澳洲紅酒

琴日隻狗都掃哂啦

屌下次班人帶埋佢全家走得唔得呀

因住買錯支那廠

黃鋪啦屌你